踢波步幅好慢

平時己經控制住唔亂出腳
但係人地簡單變向己經跟唔到
有冇咩workout改善到